SSGC城西公園一問

聖士提反女子中學隔離城西公園是否學校範圍??
諗住去影下相交功課
求絲姐解答

唔係有閘嘅咩

我諗唔係 你要影啲乜 我住附近

法定古蹟同鄰近環境

你行到上烈提頓道 就應該可以影到哂 你係想要呢個位?